見到外國人幫我地做文宣支持但下下都用抽氣扇旗，真係唔知講乜

佢地唔明白香港人幾痛恨把抽氣扇
但唔用抽氣扇又變咗理解成支持香港獨立
但用抽氣扇又好似仍然理解香港係支那一部份咁

到底係味真係出咗香港民主法案， 支那發癲先可以考慮臨時政府同獨立呢？幾時先有真正香港既旗呢？
但黎明之前， 仲要捱打幾耐？
仲要失去幾多手足
仲要死多幾多個先夠？

大家幾時先ready?
還是唔使等， 緣分一到， 要光復， 這香港？

英美同盟 共治香港